工商時報【謝奇璋】 合作金庫銀行於昨（9）日舉行「研究獎金」頒獎典禮，共計22名學生獲獎，其中大學生9名，每名可得獎金1萬2千元，碩士班研究生13名，每名可得獎金1萬5仟元。 合庫秉持一貫善盡企業社會責任之精神，訂有「研究獎金設置辦法」，藉以鼓勵大學、研究所學生積極進行研究，提升國內經濟金融研究品質。自民國57年迄今，累積獲頒之學生已達717名，頒發獎金已逾新臺幣709萬元。 合作金庫銀行「研究獎金」得獎名單公布於該行網站：www.tcb-bank.com.tw。